班on9柒完未？國歌法係會搬住龍門咁用

你以為真係時間暫停器，係黑警面前播歌，佢就會企定定係度呀？
你同班貼雜種大頭海報阻強拆既傻鳩支那人有咩分別？

咁都俾你發現到
你好勁啊

鬼唔知咩

仲有好多開post嘅人唔知，以為真係有得玩吖嘛

一定係揀幾件最樣衰嘅告

咪係

咩屎坑播國歌
立法會播國歌拉布
係警犬面前播國歌等佢企定定係到

咁撚on9都講得出
你播個吓就已經的左你返差館啦